[UA執粒］AIA換飛苦主

大家有幾多張飛未睇？AIA會唔會就咁走我地數

我有8張。。。。

LM,我都有5張

Lm 仲帶十幾張

有*

希望多點苦主逼aia唔好走數

好彩之前換晒做7仔coupon

有十張轉左落UA app
仲有啲未轉
之前見過期先轉岀黎

人哋搞清盤，你哋呢堆排最後，儲低留念好過啦，話唔埋30年後可以炒到幾千蚊一張

已經有人賣緊

AIA 關UA咩事

佢有得換飛

換左係ua都6-7張
仲有6-7張未換 係aia apps到

開返個苦主區啦

6張呀屌

E coupon 儲都冇得儲

有成8張未換
換左喺UA字有成8張，呢8張應該GG左

做緊AIA既人話會有followup喎

過左去UA個啲應該冇得返轉頭

我1月22 號申請，但而家仲未有聲氣

最多都係追得返喺AIA app 度未換果d, 換咗去UA APP 度嘅，唯有當自己唔好彩

*每個月到期前先換兩張去ua

LM

未轉個啲變左每張20蚊7仔劵